[集思廣益] 警隊就一定要解散 但我覺得要諗諗替代方案

首先重申返
黑警死全家

但要諗下冇左警隊 有咩方案可以keep到維持治安呢個功能

以下開放俾大家集思廣益 聚集民意

或者可以自組十八區民安隊？

成立民防隊先
有黑社會傷人既區開始, 荃灣, 北角, 元朗, 將軍澳等
每日夜晚10-11點, 每隊29人full gear出黎巡
如果D狗搞事, 街坊落去幫拖

諗掂呢樣之後警隊就可以正式宣布收皮

聯合國維和部隊

有冇勇武巴絲有想法？

重組皇家香港警察

短期內或者可能 但長期都係諗諗

話咩監警會嗰啲就可以收收皮先

有冇人有意見

其他紀律部隊調配人手建立臨時警隊
維持基本秩序

民間由市民自發自衛隊 填補警隊巡邏人手不足
建立簡易程序與臨時警隊合作
萬一發生事故 更有效通知協助臨時警隊

我都覺得呢個解咗燃眉之急先